東港城 「日牛涮涮鍋專門店」

今日無開門做生意

和心有限公司

日牛涮涮鍋專門
鑽石山荷里活廣場第 3 層 311A 號舖3102 0122
旺角朗豪坊 13 樓 6 號舖3583 4711
新蒲崗 Mikiki 一樓 111 號舖3579 4770
坑口東港城第一層 197A 號舖3974 5700
沙田置富第一城 1 樓 104-105 號舖2686 1810
寶琳新都城中心 2 期 2 樓 2024-2027 號舖3585 8481
柴灣杏花新城 2 樓 209 號舖3586 1964

道頓堀御好燒專門店
尖沙咀K11購物藝術館2樓210號舖3468 2264
旺角朗豪坊11樓11-13舖3429 0050
大角咀奧海城二期地下 G73B 號舖3101 4847
黃埔天地第6期AEON Style地下G01號舖2782 3383
荃灣廣場3樓321-323號舖2332 6030
沙田新城市廣場一期7樓701號舖3422 8510
大埔超級城C區第一層542-548號舖2528 2733
鰂魚涌康怡廣場(北)2樓S37-S38號舖3584 7854
銅鑼灣希慎廣場12樓1202號舖3582 4200

西佑定食屋
藍田麗港城商場 1 樓 79-80 舖2725 7500
荃灣西 AEON 灣景店地下 G01 號舖3974 5800

牛八和牛燒肉屋
黃大仙中心北館 1 樓 N133 - 134 號Coming Soon
鑽石山荷里活廣場3樓311B舖2115 1980
沙田置富第一城1樓132號舖2687 2680

牛八涮涮鍋專門店
尖沙咀K11購物藝術館2樓209舖3468 2259
黃大仙中心南館地下低層LG2號舖3580 1670

京都抹茶庵
尖沙咀K11購物藝術館2樓211號

梅丘壽司美登利總本店
旺角雅蘭中心2樓202號舖3571 9018
青衣城一期地下G24-25號舖2793 2668
沙田新城市廣場一期7樓703號舖Coming Soon

名代宇奈備長炭燒鰻魚飯專門店
尖沙咀國際廣場3樓4號舖3580 1550
大角咀奧海城二期地下 G73A 號舖3101 4925
黃埔天地第6期AEON Style地下G01號舖2782 3028
坑口東港城第一層196號舖3974 5708
銅鑼灣希慎廣場12樓1202號舖3582 4466

日牛專頁:
今日日牛東港城分店內部員工培訓，暫停營業。

勁到

對客咁西搗到成公司, 梗係要再培訓啦......

垃圾餐廳

笑死

唔撚使開，一見佢開我就報食環

唔好開門,做連儂墻仲有意義

和心有限公司，無恥公司黎
之前代理丸久小山園綠茶製品變左自己開鋪

香港人👍🏻

推撚到佢執
唔好諗住交一兩個人就無事 況且人都未交

為左保果 2 個人放棄全線生意 值得咩？

香港人比d骨氣唔該

如果有m記員工咁樣會點

香港人真係好撚on9
對住黑店
竟然唔撚破壞
痴memo only
分分鐘見到地下有千幾萬都唔撚拎
香港人世界第一和平
對比大陸

有個伯伯去緊破壞

雪糕機要checkcheck

咩事， 有冇傳送門